（有圖）想問巴士上層是咪有企位？

是咁的今，日放工坐巴士見到一個女人由港豬澳上車佢就行咗上上層，但眼見已無晒坐位，佢就由港豬澳站企到大欖隧道轉車站，之後有人落車，佢先有位坐，但全程佢都企係上層司機都無出聲又無廣播。
到底幾時巴士增設上層企位？

一chok佢就仆硬街

屌9佢啦

明明就想偷拍人 扮咩

咁你有冇出聲

影相擺上黎有乜用

本來打算落車就同佢講，但有人早過我落車，之後佢有位坐，所以無得講。

俾大家睇下，我想求證一下

收皮啦垃圾
網上兇狠

無波嘅

我係辣殺

偽娘？

你讓位俾佢 咪無企位

收檔啦你

冇人討論翻個topic

返工企咗成日我都想坐下

靚女唔緊要

叫佢坐你大肶好過啦

爭乜尻呀 在座咁多位咪又係鍵盤戰士

到底係邊個犯法，司機無理由睇唔到做乜無叫佢落返去

有波都

見過有司機見上層同樓梯有人企唔撚開車

岩 一陣有人仆親就可能危險駕駛

想比大脾佢坐

上網睇個重心問題真係有機會反車保，險仲要唔賠
Btw我已經安全落車

咁靚女 算啦！

無波 大陸女人

想屌

司機話冇留意到有人企係上層，佢話要留意交通路面情況喎

咁樣企法好尷尬

2019年張相都可以影到咁唔清

幾靚

如果楂實條j柱我諗會算數ga
話曬繁忙時間
但係佢打斜玩電話有咩事都一定入司機數

我坐到最尾二，放大咗張相，所以先低清。

臭雞

叫佢坐大髀咪得囉

放上黎又唔當面提佢搏咩？

比隻好牌都唔識上 叫佢坐你大肶喇

對大陸雞無興趣

幾靚女 今次就放佢一馬

原來而家啲巴士咁靚

嘴藐藐嘅臭雞

好耐無坐公共交通工具？

見過司機開咪屌

屌你呀？偷拍好好玩？死毒撚影鳩我

我一直等個司機開咪屌，等到停車司機都無出聲

你應該叫佢過嚟坐你大脾，話咁樣先安全

好想屌

樓上本身唔企得，樓下企都有限數量，但係如果佢一個企又唔係好影響人其實冇乜需要開個post講

佢企得咁衰，停車有機會仆街受傷，到時個司機就麻撚煩，我都係擔心個司機。

要幾厚臉皮先做到咁 佢好似如入無人之境

我都望咗佢好耐，諗住俾啲壓力佢

有冇諗過下層太多人
樓梯間又有人坐左係度
個靚女先迫於無奈先企係上層
不過，人地企邊關你毒撚差事咩？
冇搞到你就咪八八掛掛

條女幾正ig呢

你坐尾二啊 人地點望你啊
睇唔過眼就上去同人講la
扮咩擺上網求證

影佢上網，佢好似自己識落返去（好似係）

死臭閪想搏人畀大脾佢坐呀？

喺外國讀書
番香港就地鐵/揸車

香港巴士

佢既眼神係有d可憐，但我唔想俾人話係厹，所以無邀請佢坐

香港嘅雙層巴士確係幾有特色

以前中學日日放學住巴士都企埋上層

個司機都會仆街

住巴士？咩國家？

黃石碼頭出返西貢架巴士都係
行山季節直頭成個上層企滿蝗蟲
佢地唔識字又講唔聽架
司機又唔理

另一方面又心痛班蝗入侵郊野公園
唔好破壞大自然d花花草草同動物啊

呢個先係我擔心既事

之前有人屌香港巴士污糟
堂你去完外國坐過巴士就知香港巴士/交通公具幾咁乾淨

龍運機場巴士係特別靚，專線車特別貴自從去買港豬澳就永無寧日日日都爆滿，d蝗又多又嘈。

好想比佢坐爆

上面改咗了

條女幾識襯衫

我係中意企牙 關你撚事咩 樓豬係咁勁就咪撚得個啤啦了又唔過去屌柒人

乜嚴重到要出埋樣公審

咁靚女由佢啦
你話4眼黑框就話姐

咁靚女由佢啦
你話4眼黑框毒撚就話姐

你不如收皮啦好冇
你影相再放上用心係乜自己心照啦，真係擔心就唔係影相開post係落去同司機講啦，佢咁樣係錯但唔見得你幾好囉

好想屌佢

一定要有常識地道歉

yap佢埋黎坐大脾

on9仔你係咪喺公廁食飯

而家啲司機多數唔理 以前係會開咪屌返佢落嚟
我覺得係要同運輸署同巴士公司投訴下先有用
因為司機多數怕比啲客屌返轉頭比人投訴

死臭閪一個

牙你老母

Ok 網絡公審

咁嘅姿勢好正，如果我在現場會扮落車，順勢一嘢用我碌硬到仆街嘅大鵰頂實佢個靚鮑磨到佢出晒閪汁

可以坐我大脾

可能下層滿哂企得好辛苦

影女咪影女囉

有冇需要擺人上嚟？

讓一隻大脾佢坐

有次搭巴士有兩個啊嬸企左係上層 之後有個啊姐行去同司機講 但司機冇理 之後個啊姐影司機名牌大佢 司機先做野出左廣播 個啊嬸厚臉皮當聽唔到 最後係公路到要停車 個啊嬸先落返黎

呢點真，如果唔講出嚟真係對自己好危險
(老實講句，咁鐘意企，想自殺無人阻你，但危害到人點都應該出聲）

人地咁靚女，好心樓主俾個位人地坐la

樓主係現場冇花生食唔鋸
未po上網睇連登仔製造花生姐
想討論係咪有企位冇必要出人地個樣架
扮求知包裝想睇人仆街既心態真係一流

大把人坐係上落樓梯九巴司機都唔理架啦

幾撚正喎

仆撚死佢之嘛

條女幾正

呢個機場巴士黎

不過而家都多左好多新款巴士 舒服過以前好多

我想屌

企多幾個上層，下層又坐得少人，一轉灣急少少即翻車

人哋大左肚，你做乜唔撚讓座呀
有時下面都企到滿撚哂，想落返去都唔得

見到佢講野真嘔心
係討論topic就遮住個樣啦屌你

靚女企下得唔得啊肥婆就唔得

條女幾高下